YouTube大當機 畫面圈圈跑不停

YouTube大當機 畫面圈圈跑不停

2020/11/12 08:51
〔即時新聞／綜合報導〕今天上午8時許PTT「八卦板」網友發文詢問「YouTube是不是掛了」，稱打開影片跑不動，都是黑畫面。

許多網友紛紛留言影片跑不出來，或是要等超久才能看，也有人在美國的網友回覆「美國掛了+1」，另外有人說「手機的打不開，但是電腦可以」。記者在8時40分用電腦實測，同樣卡在黑畫面，影片跑不動，YouTube臉書上各國網友也紛紛反映當機狀況。

大約於8時50分，電腦實測YouTube恢復正常，但於9時10分實測，又出現當機狀況，YouTube臉書上有不少國家的網友反映尚未修好。

YouTube 全球大當機 原因不明

11 月 12 日，影音串流網站 YouTube 被多名網友舉報大當機，例如影片無法順利播放、無法順利開啟 YouTube Studio、無法直播等等。

0858 更新：YouTube 表示正在努力搶修中

根據回報網站《DownDetector》資訊，上午 7 點 44 分便開始有人舉報，範圍遍布全球。

YouTube當機官方修復中 大量用戶影片「發生錯誤」
最新更新：2020/11/12 09:22

（中央社記者吳家豪台北12日電）影音平台YouTube今天傳出當機，用戶觀看影片時，持續出現載入中的轉圈圈畫面，無法順利收看；YouTube團隊表示，已得知這項問題，並正在修復中。

追蹤網路連線狀態的獨立網站DownDetector顯示，YouTube從今天上午約7時47分開始有大量用戶回報問題，其中96%為無法收看影片，另有2%發現網站相關問題、1%上傳影片時出狀況。

DownDetector資料顯示，YouTube當機區域以北美為主，歐洲的英國、法國也有不少用戶回報問題，亞洲以日本災情較嚴重。

記者向Google查證此事，尚未取得回覆，目前無法得知異常原因及影響範圍。（編輯：黃國倫）1091112

YouTube大當機全球哀號 圈圈狂轉1小時
中廣新聞網

2020年11月12日 上午9:05
留言
影音平台YouTube今(12)日一早約8點出現大當機，大批網友紛紛在各熱門節目留言區哀號「一片黑」、「不停轉圈圈」，時間長達1小時。

不只台灣如此，許多在澳洲、美國的網友也上網崩潰抱怨什麼都看不到，即使順利登入，也時不時斷線再度無限轉圈圈。

針對一早的異常狀態，目前YouTube還沒有做出說明，原因暫時不明。

Nov 11, 2020 4:33pm PT
YouTube Experiences Widespread Technical Problems Playing Videos

YouTube down: Users report widespread problems

YouTube down: Company says they’re working to fix outage

YouTube證實全球大當機 緊急修補中
鉅亨網編譯余曉惠2020/11/12 09:39

TagYouTube影音串流當機Google
影音平台 YouTube 全球大當機，使用者點選播放鍵無法觀看影片，只會出現發生錯誤，請稍後再試的字樣。YouTube 團隊在推特上證實此事，正在修補中。

當機問題似乎也影響其他使用 YouTube 基礎架構的服務，包括 YouTube TV、YouTube Music，都無法正常運作。

根據 ， 這次當機影響約 25 萬美國和國際用戶。

這是 Google(GOOGL-US) 旗下知名影音平台 YouTube 今年來至少第二次當機。

封鎖真相

洗緊登登D證據同新聞

唔關事 一直洗開
我估係改AI 先會咁大影響
拜登